是日出差午餐 南洋咖哩吉列雞扒飯

被迫出差

唔食百里香要你把撚？

冇百里香個post就冇討論價值

我都想食

唔買定隻燒雞做軍糧先

狗都唔屌

食百里香之外既野 正一反骨仔

突然比人點左出去

咪撚開po啦屌你

食大家樂都開post,樓主越來越低質

不了

星期六食完百里香病左

喂 俾下面

相思病

返咩工俾人點左岀去

已負評

文員仔

我知老闆你都係身在曹營心在漢嘅
大家唔好咁話佢啦

老闆出差 試探軍情

冇百里香出po

唔係百里香

高級西餐 cafe de coral

又見唔到老闆
個著仔沙律連我呢個平時唔鍾意食沙律嘅都食晒

腦細唔俾你食百里香
咁嘅工唔做都罷啦

好似好正 聽日試下

沒有百里香，你甚麼都不是

唔做就無錢食百里香

我仍是我

吉列雞扒

印囝橙

好橙阿我

講下味道先

垃圾就唔好影上黎

俾下面

是日差午餐

老闆，係咪百里香徐晃得返一條腸同一隻蛋，
但係有人叫腸仔煎雙蛋丫？

著仔

沒有百里香, 就沒有討論價值

唔係百里香就收皮啦 屌你個文員仔

中立勿屌我

我等左你成個朝早
唔係百里香都算，連食評都無？

唔夠人手，老闆要親自送外賣

屌你老味次次都要屌先肯講下味道先啦
講下味道先啦

媽，為何結果不是我想的那樣？

認真問 唔係轉左豬排咩？

我記得之前係豬扒
宜家好似轉哂雞

24號百里香開唔開